點解google七歳個塗鴉大家就搬上神台，但本土個火柴人就踩到落地底泥

零技巧唔打陰影光暗空白背景

連顏色都無，就只有大家小學成日畫的火柴人

點解大家都係塗鴉，但大家就畫七歲個goolgle得獎好高質，仲話佢屌打曬之前pokemon班神童畫家。

你都識講7歲呀嘛

懷疑樓主弱撚智

行撚開啦 唔係呢個柒頭皮都有打手啊

乜撚野垃圾故事

因為個一個人成日post啲on9野